爆乳露內褲引不滿 紐國大媽投訢亞航空姐過份暴露

日前馬來西亞媒體報導指出，一名紐西蘭大媽上書大馬國會議員，說她搭飛機看到空姐穿著暴露、爆乳又露內褲，讓她極為憤怒，原來這位大媽所抱怨的空姐，就是亞洲航空(Air Asia)的空姐。

據英國《太陽報》報導，紐西蘭大媽羅本森(June Robertson)自稱「中年專業大媽」，但她批評亞航空姐制服只會損害馬來西亞的名聲，因為她曾在吉隆坡第二國際機場的商場內，看到有空姐蹲下露出內褲。還有她搭乘飛機時，看到空姐穿爆乳制服，當空姐彎腰低頭時，馬上就露出那「凶狠的事業線」，讓她完全不能接受，還要求空姐把外套扣子扣上。

羅本森說，她愛大馬，在過去10年當中，平均每年都會到馬來西亞兩次，但她不懂為何這家航空公司的空姐裙子要穿得這麼短，讓她覺得被冒犯，而且歐美、紐澳的空姐制服，都不會這樣穿。羅本森還說，她喜歡大馬的原因，是因為大馬人都會互相尊重，且女性的穿著不像妓女，但她不懂為何政府允許航空公司讓空姐穿成這樣。

亞航對於羅本森的投訴，則是沒有多做評論。

仲有邊間制服正過佢

Air Asia 啲女又真係幾正

全部我既

自己冇就要人都冇

不滿 葡萄就葡萄啦

俾人叫飛雞係有原因，番工條裙短到露埋底褲都可以接受
走哂光都唔覺有問題

一烏低身放餐乜都睇曬啦

港龍都唔差

sg

包頭又唔得露腳又唔得

大媽

多圖唔該

投訴嘅正仆街

大媽又老又下垂就唔抵得人地後生身材好

成日覺得呢間嘢D女係人妖

成件事其實幾矛盾下,一個base係伊斯蘭教國家的航空公司,可以將空姐件制服設計到咁sexy

老老竇竇，呢一類女性過於暴露既投訴，竟然係出自於新西蘭女性把口，指控住一個以穆斯林國家為基地既航空公司，真係一百歲唔死都有新聞

中point
所以要去多啲大馬了解下當地風俗

廣告黎

點解我坐果陣冇嫁

[red]掉理鹵味 呢啲飛雞著衫真係多鳩餘［/red]

AA呢0的的先可以叫空姐囉
星航都唔差，上面露曬鎖骨位，鳥低又係露下溝

左2咁似你好賤呀

一定要咁著

亞航d女真係好得

利申：之前經常飛吉隆坡

第一張左二
第二張右邊
第三張左邊

得罪大媽，但係男性乘客直線上升

搞到我都好想搭下

唔咁打扮 點解要坐呢間航空呀 無知婦孺
下次就坐佢去馬拉

d女好撚正呀

多鳩餘 叫隻雞著好D衫

連fatso巴打都話掂就真係冇死

阿聯猶最屈機

想當年喺吉仔overnight 走過去air asia個terminal到食飯，真係睇到嘩嘩聲

成10年前撘過去浮羅交怡，佢哋喺條走廊行過，條裙仲高過個手枕

大媽收擋啦

著到穆斯蘭咁咪幾好
班呀嬸唔洗搵人同佢比較

人地身體係人地自主

香港代表

以後都坐Air Asia

我都好不滿
咁少圖

下次要搭Air Asia

好撚正
不過係正宗飛雞
唔戴套任射

香港航行代表

一樣正

上堂俾啲左膠啊蛇睇下咩反應先

葡萄到
你唔想睇大把人想睇呀

好淫亂

正到

agggg 尋日見到一班阿聯酋空姐，正撚到我對眼都發光

大你老母媽

我尋日見到嘅質素

力王
不了

仲記得呢件俾人話似樊少皇

樊少皇

AA同AK都唔識分

馬拉妹真係咁正

好撚正

啲女權撚去晒邊 成日話身體自主

正. . 我地就係要睇呢D

阿拉伯，中東，星馬泰d女最妖豔，異國風情

好想制服啲空姐

Air Asia 好多都好妖

asia pussy

曲線幫宣傳

幾時整女人廂

整班model空少著泳衣服務等佢地滿足

有圖

身材差少少都carry唔起套衫

每嫁飛機上面總有一個你想屌

我反而介意做服務業唔扎頭髮
坐過一次啲空姐披頭散髮 好似落club咁
一來睇落唔專業 二來唔衛生

飛中國果d 全部支那雞黎
個個西面

唔見得扎頭髮就等於衛生

扎左起碼唔會跌咁多頭髮出黎，服務行業基本

右上少爺占

要坐了

香港啫，唔好代表全世界咁

咁正架咩

大馬D女咁索架？
唔講真係唔知
但之前MH370單野搞到咁
真係唔夠膽坐馬來西亞機

走啊 走啊

More

前兩年搭去吉隆坡啲空姐真係幾正 個波大到件衫好逼
但唔知係咪最靚果堆放曬係國際線
我吉隆坡去檳城果程內陸機來回都姨姨+基佬空少+賓妹樣

以前都有坐d空姐係幾正
不過2次空難之後就冇搭得